有冇人知IVE Civil 有冇暑假or 有D咩假

話說今年year 1 唔知頭唔知路到宜家，想問下有冇師兄/姐 可以話比小弟知有咩假🙏🙏🙏🙏🙏

冇

讀Civil 悔終身

若要生活好 咪撚讀Civil

都叫有一個月暑假既
利申唔係讀civil

會有一個月暑假，由七月尾考完試開始。9月初開學。我讀civil 舊制，6-8月唔洗上堂

睇student handbook的school calendar吧

唔番咪得囉-.-